張敬軒唱歌算唔算鳩叫？

鳩叫係大陸人先聽就係人都知架啦 我地香港人唔聽呢啲野
早排見有人吹奏呢兩個live 聽到叫嗰段我都呆咗 點解香港人會鍾意聽呢啲鳩叫

唔算
Gem嗰啲先算

點解一個算一個唔算

關心妍先係鳩叫扮高音既代表人物

話幹仔係鳩叫果d真係好打極有限

我地香港人唔聽鳩叫的 軒仔返上去啦

求其搵兩條就想證明佢係鳩叫
睇埋其他片先講啦

有感情撕心裂肺咁嗌出黎會聽到有種震撼既感覺
冇感情為嗌而嗌會聽到好尷尬

幹仔

叫歌就叫唱歌？
要叫歌要兒野姨耶就返上去啦

仲有 我應該 醒著做夢........

話明鳩叫,叫唔係問題,問題在於亂鳩咁叫
你睇GEM D片佢叫同首歌完全唔夾,是為鳩叫
張敬軒大部份(唔敢講全部),起碼上面果D,都係有首歌嘅情緒鋪墊再爆發,係叫,但唔係鳩叫

鳩叫示範

我覺得呢段幾夾

你可以話佢陰柔揸袋基佬聲，但真係唔算鳩叫

叫到咁好聽咩 唔係叫到高音就叫識唱歌